我想恭喜定葵芳選區建制派先

因為啲人話：
死都唔投白頭佬（白頭佬從來錯不在區議會議席）
投倒區選對運動無幫助（要唔諗野就自然諗唔倒有乜幫助）

多謝你地射落海，預祝建制派先取一席

最後，真心話，希望我係燒山

如果我係葵芳人都一定會投佢
但港共壯大任意妄為真係由佢唔肯做主席開始

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm後

詳情幫推這個

之前連登去扮藍叫藍絲唔好投票從來無有人信過
只有黃呢邊啲人會自己信左

都係果句，佢鳩係鳩在唔係做大事搞政治做立法會議員嘅材料，但區議會唔洗理咁多，而街工地區以往都有口碑

屌死建制派之前，乜鳩我都唔理，非建制乜鳩都投，非建制坐得大將來先有機會揀心水人選